{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072384?place[place_type]=GID&place[gid]=1072384&place[latitude]=36.5040242348&place[longitude]=126.489795449&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(천북) 하늘관광농원펜션"
    },
    "text": "こんにちは、保寧ハヌル観光農園ペンションです。 ハヌル観光農園ペンションは、4人基準の一軒家型黄土ペンションで、眺めの良い屋外テラスでは一年中新鮮な海産物と韓牛バーベキューが楽しめます。 黄土と檜材を仕上げ材として使用した室内には5つ星ホテルに納品される最高級グースダウン寝具が用意されており、天井窓がある屋根裏部屋は特に魅力的な空間です。 当ハヌル観光農園ペンションは、お客様の快適な旅行と休息のために最善を尽くします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 このペンションは未成年者の予約が絶対できません。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューは炭+グリル料金が20,000ウォンで利用可能です。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までであり、客室情報は各一軒家別基準4名/最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "このペンションは未成年者の予約が絶対できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼くことはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるようにとの注意書きがありますが、具体的に何が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは炭+グリル料金が20,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室情報は各一軒家別基準4名/最大6名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 498
    }
}